後生仔 黑衫人 日日比人打 但我地就要和平

唔怪得鄉黑永續